[中立睇波區]猁VS鏝

你鬼係中立

我針對球迷唔係針對球會OK!?

錫菲聯要空難啦

推

節奏好撚快

泰亞高係咪想搏紅牌回報哥狗